[回力鏢] 中國用香港做白手套，終於被白手套害返

現時好多輸入個案都係先經香港落機，坐車或轉機去中國，中國嘅角度呢堆人係由香港入境，唔清楚係來自全世界，中共為咗政治考慮唔會封香港關，變成一大漏洞，疫症瘋狂經香港輸入

又黎扮同道落暗藥？？

信支那同港共依家主要係外國輸入嘅唔你白癡就藍屍囉！！！

咱們終於回到祖國！先吃海底撈！再叫隻靚G！

剩係驗外國人咪得傳入個案囉

依然都仲work喎
佢地吹冇本地個案咋嘛，但其實一路都仲爆緊
宜家仲係咁吹係由外地輸入翻黎
到時又可以屈翻人地轉頭
支那咁無恥, 真係唔多覺佢有咩損失

佢地個損失係出現第二波大爆發

香港唔係源頭，一係大陸入香港一係外面入香港
大陸爆到七彩，重有得唔認係源頭
唔死有咩用

傻啦 中國已經爆到收拾唔到
多幾單輸入又有咩所謂

傻啦大陸而家係索性唔檢測扮自己本土0新增病症紀錄
一面叫華僑番大陸
然後賴華僑有病入境變第二輪爆發
將而家隱藏果D症拎番出黎掉隻鑊俾班傻閪海外華僑轉移仇恨